反送中無大台 我台灣的好好奇

這次反送中真的無大台
我從來沒有看過這樣的社會運動
請問這是什麼樣的方法
（太陽花我沒參加 當時還小

我們有大台
就是良知
只要有良知
人人都可以是大台

人人皆大台那就是去中心化系統
指揮中心 人人皆可參與
你們學台灣 台灣也要跟你們學
如果韓國魚上台了的話

不要學香港示威
但有一個守則一定要堅守
就是不分化, 不割蓆

嘿啊 分裂就是完了
當初台灣被日本殖民的時候也是
差點成功 結果分裂
如果kr fish上 那如果他真的簽和平協議
就是逼我們像香港這樣抗爭

所以要緊守你們的選票
你們比香港多一點的就是有接受過軍訓
必要時, 你們懂的

現在我們新課綱拿掉了軍訓
打仗是靠本能
我還不能投票
可以投一定會去投

意思是不能再有軍訓了?為什麼?

[二戰gameJJ] 有冇玩hearts of iron 嘅巴打？
台灣人會識香港口語咁犀利

還是也要當兵
(強制登入國軍online)
只是新的課綱把在高中的軍訓課程拿掉
因為那是黨國遺毒 軍訓課

我跟朋友借帳號（我是真的台灣人
你相信我是台灣人我就是

我看得懂 但是不會打
那篇是我朋友發的

哦
但kr fish沒什麼可能會當選, 不是嗎?
另外english choi對內的政策怎麼樣?

我們香港人很羨慕台灣人有軍訓

但現在感覺軍訓課令台灣人有反抗能力
共產黨令我們不用當兵 也不能當兵
當變成現在的警察國家時大部分人都不太敢反抗
所以我們能力有限
若果Kr fish真的當選的話 就不要想了 你們知道要做什麼的了

他對內基本上沒什麼問題
沒有很大的政績（減稅算不算
但是他會雙重標準
這是他的大問題

至於kr fish 他最近又死灰復燃了
但是我們民調都不太可信

KR fish
他當選了課綱可能會改成紅色課綱
真的改了我一定去抗爭

我覺得你們問題是立法會
他本該是制衡港府的
但是現在反而變成暴政的工具
台灣人嘛 當兵還是不想

Blockchain Revolution

一同加油

這是社運？
你見過社運有放山埃？
社運黑警會瞄準人頭部發射布袋彈催淚彈？
社運會強姦女抗爭者？
社運會鷄姦20歲出頭的男青年？
社運會用.38射心口？
社運會謀殺抗爭者？

這不是社運，這場是反抗法西主義的抗爭！
反赤納粹的抗爭

你有什麼新點子的話，也可以發上來
可行的話自然會有人參與

從一個冷氣軍師的觀點來看其實是這樣的：

因為有一些已經存在的共識，所以大家依據這些觀點來決定自己的行動
當中有些模糊的地方，就會在這裡討論
如果你研究過德國歷史應該會發現，德國陸軍最強盛的時期軍官只需要指示目標，士兵會根據目標和軍隊的價值觀決定採取怎樣的具體行動
只不過香港是抽離了指揮官這個權力集中的人物，並由討論、提議與支持來代替

不過有利必然有弊，無大台也有其痛點